我聞到股市陣燶味越來越濃烈......

各位連登巴絲睇路呀，想買嘢都唔好太重手
珍惜子彈

沽左tsla

All in

支持

吉sir 美股大跌最好吸邊隻？ sq nvda msft appl tsla?

打仗未！

買股票都有不時不食
而家唔啱時節呀

吉sir有乜啟示

珍惜子彈

battery day 唔睇好咩？

Boeing 仲坐緊艇好唔好放

點解要買波陰

少時不懂事

跌到螞蟻上市前先托

等睇你再表演 好似3月咁大撈底
得番三成倉

你不如下年先講

All in 0005
29真係谷底深處鑽石硬底位
唔會再跣架啦
報復性反彈即將到來

吉蛇吉倉？

how about plan?

AAPL?

[吉田最後神諭] 我都賺夠啦, 留返啲水位畀下家賺啦

十日前預警左

死吉狗害唔少人，小心被雷劈

dare you try

[吉田最後神諭] 我都賺夠啦, 留返啲水位畀下家賺啦

stay tuned.......

sci豬緊10%

信吉蛇

正股驚閪咩
成日喺度嘈跌跌跌
美聯儲一車車銀紙印出嚟呀
遲早咪係又要升返

SQQQ

炒股票最重要嘅心態, 就係所有問題都係自己問題
咁先可以迫到自己檢討進步

我而家袋錢落你袋

170 買左140股點算好

7500

比仆街面攪到衰晒

同買左匯豐點算好差唔多....

留名如果升番 你又出黎話自己入左貨

一定喺升番之後話自已低位入哂貨

冇所謂啦, 你咪當我吹水囉

Buy the rumor, sell the news

NVDA $1000

sooner or later......

火箭升空都會有一大陣燶味

散戶睇燶

如果咪好慘！以前都有張紙俾個孫依家電紙板用咩證明

上個星期D人先笑緊你地班友CUT LOST炸.唔CUT LOST唔驚~~~

頭先睇到話70買 40放
原來仲有咁多水魚股民

又唱反調

今日追左
對沖都好

特斯拉三季度交付量有望創紀錄 馬斯克號召員工全力以赴
Yep buy rumour

又話nvda忠粉既

3100amzn點算好

nvda 呢?

strategic retreat

I will be back

#54

即係準備大升

7200 -2x etf 呢？

梗係沽appl啦 日日跌幾%咪話唔爽

7500都夠啦

今次係回調定大冧

你邊位呀

好消息出貨

lmt

好快打仗
正股驚西

You are damn right, in hindsight

佢講撚哂

中港股市死姐，老美都冇咁快

阿媽係女人。

老實講，我都希望登
大家贏多啲

正股揸到留俾個孫，驚閪

儲子彈掃貨

燶有燶玩
唔驚既

終於忍痛放晒離場，等佢跌吓先再入市

等你帶頭沽

金銀點睇

我唔沽空嘅
跌市啲人已經夠慘
我唔可以落井下石

打輸仗係要賠款
你做賭仔買中國嬴唔會怪你既
中共成撚日都講要做最後嬴家架啦

是但啦 根本長線就冇問題
到最後又升返上去
或者我個人覺得越多操作會令自己亂左陣腳
乖乖地每月買正股仲好啦

nvda 我 500 all in 到宜家都未止蝕
hold 到下年升返ok?

新手唔識 其實點解會跌 咩因素

比吉田水左500買？

佢話600 ga ma ....

我就 SH
有國防生意驚閪咩

連登仔沽貨開市入貨先

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

正股驚西

別人恐懼我貪婪
別人跑步我游水

疫情搞到咁撚樣
700仲有500蚊
搵日暴跌30-40蚊先

你後欄俾一堆人高速摩擦緊梗係燶啦

收到
連登看淡

Netflix 有燒山加持

連登一直睇淡 你第一日睇post

你300樓上買打仗都未必救到你

買左金未

狗咬狗

第二隻腳黎緊

牛市個個都股神 回調少少都咁 真係到熊市連登仔點頂

世界唔同咗,次次熊市都印錢救,仲邊有熊市.

191

Del app過一排down返就開開心心數錢

睇落幾點？

手上有Nokia，坐爆佢就算

NVDA 370有貨,走唔走好?定長揸?

吉sir覺得會跌幾耐

跌跌跌

跌死d高追仆街

應該係香港陣燶味越來越濃烈

匯豐完全反映左呢一刻的香港
被中美兩馬分屍

The worse is yet to cum

NVDA 上600未

Thanks gut ba, 聽日減啲

仲信吉狗果d傻仔真係抵輸

XX

仲問返人坐唔坐

弱智

22.8買左屌米
係咪可以跳樓了？

不嬲當你on9 你唔係唔知嘛

我有個朋友上星期三入左SQQQ，宜家已經fat fat

醒目
師兄執唔少啦今晚

信吉田就抵你輸錢啦

開巿綠色

可能已經震走左啦

你仲信？

利申：信撚咗我屌吉狗老味

點解你會信藍絲?
擺明上黎撚鳩你班後生啦

9月開波即刻清倉
見住vix日日升
個心都離一離